裸機好正，如跌咗整要約幾多錢

無applecare+
假如我跌爆機背整幾錢
Mon又幾錢
定戴套唔好博？

點解要整？

跌爆咗買過新？

咩機

反麻狗

不嬲裸機同裸體

iPhone x

爆咗又唔係用唔到

Mon 2188
背 4328

噢～多麼痛啲苦～這是機的半價呀～～～

我買二手iPhone x仲好
反正我呢部都係二手

睇過拆機片就知玻璃背係幾乎無得換 5000蚊係想同你講你買過部好過咁解

裸機，怯，你就輸一世

好怯

反麻抵啦

機背爆左照用

跌左，咪執番佢囉

戴個套擺冇事